[3毛]輿論網戰無理由連登會輸俾中國，打番去

我發現基本上唔洗理班3毛講咩，直接貼啲句子上去記事本，隨時可以係ig youtube1用。有啲網上揾。

別人在指責共產黨，你卻罵回去，好像共產黨是自己的。

不要翻牆了這可是犯罪，不要破壞中國的繁榮安定。

那些政府高層都已經移民，家人擁有綠卡了，準備賺夠錢爽爽的做個土皇帝，你卻在喝三聚氰胺，吃着假雞蛋，豬瘟豬肉，呼吸著pm2.5，說着中國是最好的。

果然中國人都是愛國的，在外國讀書，然後口裏卻說着愛國，就像政府高層似的。

表達意見在你的眼中竟成了病，果然是籠中鳥。

過往幾年的維穩開支超越軍費，我現在看到威力了。

新疆是最自由的，去居住吧，那裏安全到連吃東西都要安檢，沒有人示威，沒有反對聲音，是你夢寐以求的地方。

果然是國家機器，永不退讓，生怕今天的工資不足。

中國人挺著剝削自己的主子，當別人要為他們平反的時候卻第一時間衝出來指責回去，真是奇怪的生物。

解放軍都開始懂得買外國勢力的奶粉，你們卻喝著三聚氰胺的奶粉，說著自己國家有多麼強大。

按你的邏輯，中國是絕對正確，永不會錯的？

中國人都會認為無私奉獻是個病態，他們永不會理解犧牲的這種精神。別人願意捐錢付岀，他們只會說要麼你不是蠢，要麼你是收了外國勢力的錢。

請大家集思廣益俾多2句岀黎

有無人識寫not 一人一個學佢地洗板

“Bot”

其實真係對住佢哋唔撚洗用腦，因為佢哋都冇用腦嚟同你溝通